小粉紅的告解Channel

麻逼的狗養漢奸！枉費黨多年的教育！

謝謝介紹！